兩學生中實彈，香港人屌人阻人返工

一手，地鐵站親眼見

冇得救

私了
對藍絲講道理無用

好多人幫手塞你唔講

邊個地鐵站

同佢講，實彈都阻止唔到你番工，我相信你行番去都唔成問題

北角

嗰啲唔撚係香港人嚟呀，咪亂講

香港人幫手堵緊路罷緊工架！

仲有冇人記得10月1
根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊
仲有落車拆rb屌人阻住你返工嘅人

醒阿！港版64早已發生
無謂再呃自己出面一切正常